<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!-- Translations contributed by @rkuksa -->
<resources>
    <string name="action_settings">Налаштування</string>
    <string name="channel_name">Ім'я каналу</string>
    <string name="channel_options">Налаштування каналу</string>
    <string name="share_button">Поділитися</string>
    <string name="qr_code">QR код</string>
    <string name="unset">Скинути</string>
    <string name="connection_status">Статус з'єднання</string>
    <string name="application_icon">значок програми</string>
    <string name="unknown_username">Невідоме ім'я користувача</string>
    <string name="user_avatar">Аватара</string>
    <string name="sample_message">Гей, я знайшов схованку, він тут, поруч з великим тигром. Я трохи наляканий.</string>
    <string name="send_text">Надіслати текст</string>
    <string name="warning_not_paired">Ви ще не підключили до телефону пристрій, сумісний з Meshtastic радіо. Будь ласка, підключіть пристрій і задайте ім'я користувача.\n\nЦя програма з відкритим вихідним кодом знаходиться в Альфа-тестуванні, якщо ви виявите проблеми, будь ласка, напишіть в чаті на нашому сайті.\n\nДля отримання додаткової інформації відвідайте нашу веб-сторінку - www.meshtastic.org.</string>
    <string name="username_unset">Ім'я користувача не встановлено</string>
    <string name="your_name">Ваше ім'я</string>
    <string name="analytics_okay">Анонімна статистика використання та звіти про збої.</string>
    <string name="looking_for_meshtastic_devices">Пошук пристроїв Meshtastic…</string>
    <string name="requires_bluetooth">Ця програма вимагає доступу до Bluetooth. Будь ласка, надайте доступ в настройках Android.</string>
    <string name="error_bluetooth">Помилка - для роботи програми потрібно bluetooth</string>
    <string name="starting_pairing">Сполучення</string>
    <string name="pairing_failed">Помилка сполучення</string>
    <string name="url_for_join">URL для приєднання до мережі Meshtastic</string>
    <string name="accept">Прийняти</string>
    <string name="cancel">Скасуванния</string>
    <string name="change_channel">Зміна каналу</string>
    <string name="are_you_sure_channel">Ви впевнені, що хочете змінити канал? Зв'язок з іншими пристроями буде прервано, поки ви не поділитеся новими налаштуваннями каналу.</string>
    <string name="new_channel_rcvd">Отримано URL-адресу нового каналу</string>
    <string name="do_you_want_switch">Ви хочете переключитися на \'%s\' канал?</string>
    <string name="map_not_allowed">У вас відключена аналітика. На жаль, наш постачальник карт (mapbox) вимагає, щоб аналітика була дозволена для «безкоштовного» використання. Ми змушені відключити карту.\n\n
        Якщо ви хочете використовувати карту, вам потрібно включити аналітику на панелі налаштувань (також, на даний момент вам може знадобитися примусовий перезапуск програми).\n\n
        Якщо ви зацікавлені в тому, щоб ми платили за картку (або переходили на іншого постачальника карток), надішліть повідомлення за адресою meshtastic.discourse.group.</string>
    <string name="permission_missing">Необхідний дозвіл відсутній, Meshtastic не зможе працювати належним чином. Будь ласка, включіть в налаштуваннях програми.</string>
    <string name="radio_sleeping">Радіомодуль в режимі сну, зміна каналу неможлива</string>
    <string name="report_bug">Повідомити про помилку</string>
    <string name="report_a_bug">Повідомити про помилку</string>
    <string name="report_bug_text">Ви впевнені, що хочете повідомити про помилку? Після повідомлення, будь ласка, напишіть в meshtastic.discourse.group, щоб ми могли зіставити звіт з тим, що Ви знайшли.</string>
    <string name="report">Звіт</string>
</resources>
